連登有無混血兒？？

小弟菲律賓混泰國。。。
個個都當我係黑人。，。。

泰國混香港

同南亞人一樣樣？

上水混西灣

我係你就潛水算

完全香港人樣

潛完又返上水

紅磡混觀塘

黑d?

買奶粉？

天各一方

我危地馬拉溝巴西

其實同香港人一模一樣，因為泰國人本身唔係特別黑。 所以我唔講，無人知我係混血，普通香港人一個

D女有冇覺得你條黑腸好dirty

個鼻一定勁低

泰國血純唔知點解一定濃眉

小弟喜歡孔子

要潛水丫

唔係上水又點潛水

拉埋你落水

死力架 今日偷左幾多錢呀又

快

我係皮膚黑左dd既黃種人

力架就力架啦

超人力架阿